理性討論，取消晒航班，去定留？

有人話目的已達成，可以等佢地再有航班再入黎
亦有人話航班可以隨時再編
大家唔洗理呢個POST正評定負評
真係要理性諗下
好多和理非無Gear走左入去
真係清場會好多人受傷
同埋白車都未必入到黎
大家諗清楚！

推

轉場係應該係保守既做法
佢再編咪再返黎

閃 弧島

4位數比你用真係好晒野

走，聽日再黎過，香港機場永久癱瘓

走 真心

走啦

走

走啦 聽日再去

走啦
編過咪再嚟過
人聚得快亦散得快

不如放低你既諗法，唔好講咁多廢話
就算我雙位數六位數，我都覺得大家要討論
大家目的一致，我唔介意你話我散水撚定留守撚

呢次和理非話事, 走.

走 不過要一齊走
留係到你無野做到
遊客唔黎又無文宣做

6點前好走，冇哂旅客留底都冇意義

飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work
行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係
唔想再有人送頭
要打消耗戰

機場佢要搞咁多野至清到場 我地反而而加走聽日再黎 近乎零成本癱瘓機場

#Please Forward

走緊
聽日收工再來

走啦, 再留低都係送人頭

走
下次再黎

一齊走
唔好落單
小心有鬼

走
唔好送頭

走呀屌

支持

大家諗清楚，今日真係無gear

要入黎，隨時都入到
無遊客掩護真係好蝕底
我個人都係建議走左先
再開機場就即刻再入黎
佢地無辦法阻止到
唔好衝擊，因為會沖淡811
今日試下和理非完場，交個場比記者

有機場員工都收工啦
走啦
聽日再一齊黎啦 好嗎

轉場

佢敢清場就上國際
如果離開左機場
又係咪全部人都返到屋企

走
打游擊
唔可以再送頭 癱瘓左機場航班留低冇意思啦
自己手足唔會開到波 一定捱打 一定要走

6點前撒晒 聽日再嚟

留

不被捕 撚到班狗走黎走去已經好成功

走，每日入去塞一次仲好

一定唔好留
冇遊客嘅機場已經唔安全
取消左嘅機唔會咁快飛得返
因為被通知航班取消嘅客唔會隨傳隨到返機場
取消原定降落香港嘅班機更加冇可能即刻飛到

26/7？

幫推啊唔該
唔想再有人永久傷殘...

721 811

睇前文後理thx
朋友入唔到去locker拎張證
但係我都盡人事幫手post左先
信不信由你

走！！

走，

有講之前寫

現場搵人大聲問啦

你班仆街咪撚再吹散水 現場情況點會有人識判斷 次次都吹散 人多散走唔切嗰啲就係比你哋累死

目的已經完成左，點解要留低比人清
次次見人頭破血流又輸埋前途你知唔知我幾心痛
大家齊上齊落，機場再開就再入黎
唔好有不必要既傷亡

佔一個停用咗嘅機場，有乜意義？

屌你地同我即刻走gear都唔多個
咪撚磨到最後
人多走都要時間啦屌
即走呀
走得慢累撚到後面手足呀屌

宣家t1旅客都未散晒 要走都係去t2先 你估真係次次都有咁多人？ 係嘅話唔洗搞咁撚耐啦屌

走。

走呀
等佢步署好就走唔到！！！

撒，留得青山在

今日機場留咩有咩用
你諗下你入機場的目的係咩
一 宣傳
二 不合作運動
而家冇遊客黎 一已經fail
二 成功左
唔退幾時退呀？

癱瘓機場唔係我地既目的咩？

走仲有好多日

叫人一齊走
目的達成左，唔洗再留

走。 最後一批走要小心，實捉人。

走！！！認真

走，今日親朋班機飛唔到，聽日再接機

閃

走啦

一封 大家走唔到架啦 唔好留一時
要長久戰

討論？ 討你妹咩

戰場呀 洗唔洗寫埋計劃書先呀

散水啦 你老母

留係到又唔會有更多成果

留返前線決定
個人意見係：目的已達到，再留沒會有更大效果，風險和成果唔成正比，不如聽日再聚

走，聽日再黎

機場無路可走
班仆街真係可以機場屠城

走
目標已完成 留係到等俾人拉
Be water!

機場員工包括cx staff 都收工
快d走 記住唔好落單 一齊走
小心有狗

約好下次再聚嘅時間，大家先徹得安心，Be Water, 如流水有散有聚

轉場先

走
聽日再去過

因為一叫人走或者唔好走
就會有一班人衝出黎屌人散水撚留守撚
所以想大家自由意志諗清楚
我都提出今日大家無gear和理非
而且機場附近唔會夠醫護處理大量傷者
最重要係真係無得走會變大圍捕..
希望大家可以走
聽日再齊上齊落

Agree

旅客係盾牌，冇旅客就玩64

721 811 小心入夜

正確，老實講，你估可以日日都罷工去機場？

差佬其實唔使拉人，唔係機場staff/出入境遊客，唔俾上巴士/港鐵，你地都大件事，以其人之道 還治其人之身，8月5號既債要還既

大家一齊走 唔洗討論

安全緊要呀，大家小心

我相信走機場係共識嚟
但係我擔心有鬼會叫人去其他區
之後再重現811地鐵站

請廣傳

而家啲個時勢唔好比你啲個post出嚟既時候

你可唔可以 直接屌到啲人散哂水再討論呀

再唔散就係警署討論架啦屌你

走呀

大家be water!!! 不流血 不受傷 不被捕

最多一齊轉場

但今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

走喇！

屌你
旅客走晒你留係到做乜
等比警犬拉？
Be water
走！

走, 文宣係日日做, 唔係只做一日半日

走！！！一定唔好留底比人打

啱啱收到風
有空姐收到電話係連stand by都唔洗
風險自己衡量

走！

求空姐朋友影張證加埋"STAND BY都唔洗"呢句
有說服力大家先會甘心走

走, 孤島嚟, 再唔走手足只可白白睇住大家送頭, 入唔到去救人㗎

轉場轉去邊到？

出左市區等消息先，市區點都安全過無人既機場

孤島嚟 好危險

大家走啊

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

走 目標已達成

(自己睇路) Midfield已經有商鋪開始落閘

急！國泰城已撤 加疏散路線圖

手足今日任務已完成
Be water 勿送頭!!!!

走，唔好留低送頭

走啦 而家as of this moment 我地以0個人被捕換黎佢冇左大半日既貨運同客運量 贏左好多 再拖落去就好難講

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

走啦!!!!!無旅客做唔到宣傳，留底想送頭自殺？快d走啦!!!!!!!

班p牌popo出哂黎了,然後現場又會有班留守撚

冷氣仔投票無意義，
最重要係俾入面嘅人知道信息，
最奇怪係唔見有人話係現場放消息出來

走啦各位，留得青山在

走呀屌
一個都不能小呀